“輕輕起伏的山丘”在我的輪胎下滾動，但英國的鄉村風景是令人昏昏欲睡的。 與吟遊詩人騎行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野獸 
 它是在所謂的非主流媒體上推廣的，或者確切地說，是在刀槍不入的媒體上。 荷蘭機車幫vs ISIS |Nadette De Visser, Christopher Dickey | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 在不太遙遠的未來，AMRAAM的射程可能也會被世界各地正在開發的新武器超越。 五角大樓擔心俄羅斯現在可以超過美國隱形戰機2014年12月4日每日野獸 
 屍檢發現死者的血液中含有劇毒氰化物。 小心日本的“黑寡婦”，Jake Adelstein, 2014年11月20日 
 隨著每一次虛驚一場，不那麼微妙的恐慌仍在繼續，而歐洲則在等待和猜測接下來會發生什麼。 歐洲隱藏的埃博拉病例|芭比·拉扎·納多| 2014年10月15日|每日野獸 
 這樣的嗓子很難受，不是嗎? 以防感冒; 啊,是的! 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 因此，雖然“現在怎樣”這條線的方向是確定的，但它們的實際位置仍然不確定。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各種 
 在這種情況下，我們應該期待非白而不是白，甚至是二比一。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 如果T在12個例子中只有6個是B，只有1個不是B，那麼在其他5個例子中是什麼呢? 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾 
 她的綢傘，藍色的勿忘我，靠在她的膝蓋上，她的胸前是一朵奶油色的玫瑰。 Rake's Progress |Marjorie Bowen